有樓笑冇樓，有acc玩冇acc

利申有樓有acc

高登啲戇鳩嘢都傳埋過黎